+++
 title = "🔥SimbirSoft приглашает на бесплатный онлайн-практикум по mobile-разработке:  android или iOS (на выбор)"
 date = 2022-11-07T13:15:27Z
 description = "%F0%9F%94%A5SimbirSoft%20%D0%BF%D1%80%D0%B8%D0%B3%D0%BB%D0%B0%D1%88%D0%B0%D0%B5%D1%82%20%D0%BD%D0%B0%20%D0%B1%D0%B5%D1%81%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D1%82%D0%BD%D1%8B%D0%B9%20%D0%BE%D0%BD%D0%BB%D0%B0%D0%B9%D0%BD-%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%B8%D0%BA%D1%83%D0%BC%20%D0%BF%D0%BE%20mobile-%D1%80%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B5%3A%20%20android%20%D0%B8%D0%BB%D0%B8%20iOS%20%28%D0%BD%D0%B0%20%D0%B2%D1%8B%D0%B1%D0%BE%D1%80%29"
 [extra]
 preview_img ="https://objectstorage.eu-frankfurt-1.oraclecloud.com/n/frctqqona9qo/b/bucket-20220204-1012/o/adminka/99hthijaubhg1fcuss99hthiuh6epil718beb5d15381-poster_event_1761405.jpg"
 tags ="# #обучение"
+++
🔥SimbirSoft приглашает на бесплатный онлайн-практикум по mobile-разработке:  android или iOS (на выбор)

 
SimbirSoft приглашает на бесплатный онлайн-практикум по mobile-разработке:  android или iOS (на выбор)

🗓️Старт: 28 ноября.

В течение 3-4 месяцев вас ждет: 
🔹Поэтапное изучение информации. Каждый блок состоит из теории, практики и беседы с ментором.
🔹 Код-ревью и обратная связь от экспертов по выполненным заданиям.
🔹 Работа на индивидуальном проекте.

Для того, чтобы принять участие нужно:
🔹Зарегистрироваться до 11 ноября.
🔹Выполнить тестовое задание до 25 ноября. 

Участие бесплатное, количество мест ограничено.
В случае успешного прохождения практикума у вас будет возможность получить приглашение на собеседование в команду mobile-разработчиков.

Автор публикации: HR Алина
  

 #обучение


https://s.simbirsoft.com/hwNz